大家要留意殼價未來可能一文不值

1.A股已經ipo（買家大幅減少）
2.未來開左新板（極會創業板變死水）
3.証監已經封左向下炒條水，你揸隻殻想呃人＄無咁易（同時大家都醒左）

資產既野係，越平越無人買，
無左升值能力既殼，同時你要維持上市成本，
係加息周期，吸引力係0

你究竟知唔知大陸上市要排幾耐？
係幾年阿

同意title
但內文唔多對路

第3點 點解？
點封法？